［新手篇］見到大家都慢慢開始突破心理關口，我有個建議比大家

前兩日係online game見到大家都慢慢嘗試踏出第一步去挑戰初級怪物，咁結果當然係非常成功啦，經驗值亦都加左唔少。

所以我有個少少建議比岩岩出新手村冇耐既手足，就係每當大家見到有怪物既時候，搵一個把聲比夠響既手足大嗌
組隊！

咁如果想幫手一齊打怪既話就加入隊伍
一齊上！

我知道仲有好多新手岩岩開始玩，精神力同埋力量呢兩個技能都未點，其實你地又知唔知新手都可以幫手既呢～？
就係做Supporter喇！

點解我會咁講呢？因為當攻略組準備出發去打怪既時候，佢地背後係冇掩護，而且有時落雨可能會令到攻略組行動力降低，所以呢個時候Supporter就可以加入隊伍幫手喇！

咁點樣幫手呢？好簡單，一樣要有隊長帶頭大嗌
落雨！
我相信就會有好多新手跟住加入隊伍架喇
開遮！

仲記唔記得你地以前係新手村既時候，每晚都訓練
光復香港，
時代革命！
其實你地已經準備好晒，只係差一步，各位新手，加油！踏出你地既第一步！

覺得有用就幫我推啦，第一次出攻略文，都用左一段時間嚟打，歡迎大家討論。

利申：新手村村長，非戰術大師

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

唉屌！開錯台

新手村既朋友入黎睇下

唔知新手村既各位覺得呢個方法有冇用呢?

歡迎入黎討論下

1/20

2/20

3/20

4/20

5/20

6/20

7/20

8/20

9/20

10/20

11/20

12/20

13/20

14/20

15/20

16/20

17/20

18/20

19/20

20/20

點解冇新手村既朋友入黎討論既

大家係咪覺得篇文冇咩用?

大家係咪都已經轉晒職

幫手推下啦

推多10下冇人入黎就由佢沉啦，1/10

21/20

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

宜家簽！

push

Practice makes perfect!

每日健身！平時多流汗，戰時少流血

呢啲嘢第一獲出手生疏，腎上腺素飆升。第二獲熟手左，乾淨俐落。第三幕駕輕就熟， 仲有行下觀察對方同周圍。

冇錯！萬事起頭難，但係只要踏出第一步，第二次就知道點做

推

記住，每次打怪前請記得組隊
｢組隊！｣
｢一齊上！｣
Supporter想幫手 記得入隊
｢落雨！｣
｢開遮！｣

組隊一齊升lv 又安全又快

冇錯！全民刷經

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

如果反應唔錯既話我希望可以開多個轉職篇

開遮啦喂

｢組隊！｣
｢一齊上！｣
｢落雨！｣
｢開遮！｣

只有一個方法可以有效打擊藍屍

推唔郁

Push

係咪大部份人都已經離開左新手村

點解冇人入黎討論

有冇用都入黎討論下呀

我終於明點解行動PO永遠都上唔到熱門

認真PO永遠都冇人推

到底係我標錯改得唔好定係內文有問題?討論下都得掛

有時見到行動PO推勁耐先上到熱門，但係膠PO唔洗10分鐘就上到熱門真係火都黎

唯有繼續自推

點解冇人討論

大家係咪去晒推膠PO

終於有人幫推多謝你地

大家可唔可以唔好成日推膠PO，其實一個兩個冇所謂，但係唔該行動，認真PO都幫手推下啦...自己一個推得好辛苦

討論呀

我自推咁多係為左比岩岩離開新手村既朋友，推得好辛苦架，幫下手啦

自己一個真係推唔郁

組隊！！！！！！！！！！

終極型態

一齊上！

只要我地肯突破心理關口，再組隊，我地人多就有機會

新手村既朋友加油呀！

終於上到熱門，多謝大家

組隊！

冇錯！係要咁樣做

大家要訓練呀
唔好再比人蝦

｢組隊！！｣
｢一齊上！！｣
｢落雨！！｣
｢開遮！！｣

幫推

多謝你

留咗 主攻下盤 啲怪下盤好廢

冇錯！通常身型比較大既怪物下半身都係弱點之一

new hand come here lm

新手加油

9.21 光復屯門 元朗恐襲兩個月
9.22 和你再塞

全日 連儂牆文宣
牆可不守 人必需救

另幫宣傳今晚彩虹大合唱
9PM 停車場上蓋籃球場 (地鐵C4)
光復香港 時代革命

你好有心

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

多謝大家幫手推返上熱門

話曬今次係後生仔出世以嚟經歷最大嘅一次革命，三個月嚟進步咁大我已經好感動，當初612我發夢個個見到催淚彈即刻係咁跑，到而家催淚彈根本係冇作用

我都係想大家慢慢進步，突破自己心理關口，唔好再比人蝦

光復香港 時代革命

有喇 跟貼d唔該

好同意呢個時候需要組織力 將個人嘅力量化為團隊
之前發夢已經有諗過加入「圍」「打」「散」「退」
等口號 越簡潔越好 務求一呼百應

同埋平時遊行集結後 有時一叫退啲人就退好多
好希望可以參考古代傳令
「退兩步」 「退十步」「橫街有防暴二十」
量化咗就清晰啲唔會亂
希望或多或少幫到前線

幫手推

打雞心
有練拳

pish

幫推下

可以試下

Pish

幫你推

叫連仔幫你轉番去遊戲台啦
@連尼住

好！

錫春袋

你一開自己都頂唔順點玩

帶左豬嘴都擋唔到陣味就好笑

加返啲睇水/阻狗提示俾啲重有潔癖既人做，唔係冇人掩護一鑊熟